第 3 天

ok

1

想入黑洞

once you go black

巴士近排過成點

像屎一樣的生活

聽起嚟唔錯 起碼似舊屎